[
	{
		"QuestionID": 1,
		"Question": "De quem é a famosa frase Penso, logo existo?",
		"CorrectAnswer": "Descartes",
		"Category": 2,
		"IncorrectAnswers": "Platão/Sócrates/Galileu"
	},
	{
		"QuestionID": 2,
		"Question": "Quais o menor e o maior país do mundo?",
		"CorrectAnswer": "Vaticano e Rússia",
		"Category": 4,
		"IncorrectAnswers": "Nauru e China/Mônaco e Canadá/Malta e Estados UnQuestionIDos"
	},
	{
		"QuestionID": 3,
		"Question": "Qual o nome do presQuestionIDente do Brasil que ficou conhecQuestionIDo como Jango?",
		"CorrectAnswer": "João Goulart",
		"Category": 3,
		"IncorrectAnswers": "Jânio Quadros/Getúlio Vargas/João Figueiredo"
	},
	{
		"QuestionID": 4,
		"Question": "Quais os países que têm a maior e a menor expectativa de vQuestionIDa do mundo?",
		"CorrectAnswer": "Japão e Serra Leoa",
		"Category": 4,
		"IncorrectAnswers": "Estados UnQuestionIDos e Angola/Brasil e Congo/Austrália e Afeganistão"
	},
	{
		"QuestionID": 5,
		"Question": "Qual o número mínimo de jogadores numa partQuestionIDa de futebol?",
		"CorrectAnswer": "7",
		"Category": 5,
		"IncorrectAnswers": "8/10/5"
	},
	{
		"QuestionID": 6,
		"Question": "Quem pintou 'Guernica'?",
		"CorrectAnswer": "Pablo Picasso",
		"Category": 2,
		"IncorrectAnswers": "Paul Cézanne/Diego Rivera/arsila do Amaral"
	},
	{
		"QuestionID": 7,
		"Question": "Quanto tempo a luz do Sol demora para chegar à Terra?",
		"CorrectAnswer": "8 minutos",
		"Category": 1,
		"IncorrectAnswers": "12 horas/1 dia/12 minutos"
	},
	{
		"QuestionID": 8,
		"Question": "Qual a nacionalQuestionIDade de Che Guevara?",
		"CorrectAnswer": "Argentina",
		"Category": 3,
		"IncorrectAnswers": "Boliviana/Panamenha/Cubana"
	},
	{
		"QuestionID": 9,
		"Question": "Em que período da pré-história o fogo foi descoberto?",
		"CorrectAnswer": "Paleolítico",
		"Category": 3,
		"IncorrectAnswers": "QuestionIDade Média/Neolítico/QuestionIDade dos Metais"
	},
	{
		"QuestionID": 10,
		"Question": "Qual o maior animal terrestre?",
		"CorrectAnswer": "Elefante africano",
		"Category": 1,
		"IncorrectAnswers": "Girafa/Tubarão Branco/Dinossauro"
	},
	{
		"QuestionID": 11,
		"Question": "Em quantas compas do mundo a pátria amada brasil foi campeã?",
		"CorrectAnswer": "5",
		"Category": 5,
		"IncorrectAnswers": "3/6/1"
	}
]